傳真社搜集到12個防火電線樣本，送住認可化驗室測試，結果9個樣本未達標凖。涉及5個最常用的防火電線品牌，佔本港超過八成市場佔有率。

傳真社從醫院、學校、公共屋邨等地方搜集到12個防火電線樣本，送往海外認可化驗室測試，結果9個樣本未能按要求在高溫下持續通電。不符標準的樣本涉及5個本港最常用的防火電線品牌，佔本港超過八成市場佔有率。

詳細內容將於稍後發布

你的支持讓我們走得更遠：

都唔使㩒入黎睇...

早知唔入來

屌......

樣本點搜集？ 切左人地條電線？
點解唔買新既？
仲有個標準係講緊全新時候既電線狀態

你用耐左 個狀態差左好正常？

有人想問再講？